拉芬拿:拜仁敗給雲加實在無辦法 雲加太不可思議了

歐聯十六強次回合，拜仁隊長拿姆停賽，由聖拉芬代替拿姆出任右閘，但賽事開始只有兩分半鐘，阿仙奴從左邊一個突襲先入一球，最终以6:0打敗拜仁，晉級八強
賽後聖拉芬表示「敗給雲加實在無辦法，雲加太不可思議了。從第一個入球開始，我已經深深明白到打敗雲加是不可能的，雲加戰術太美妙了，就好比藝術品一樣，我們沒有辦法看透，沒法進攻，更沒法防守，我今日沒有成功防守過一次，我在雲加面前就好像一個肉便器。能夠敗在雲加手上，我感到非常光榮，今天輸6球對我以言並不可恥，因為對手係個連神都會羨慕既智者。」

預料賽後就會出現類似上述既野

黑洞

今場阿狗大炒我拜6比2啦

第一次支持泥清

一諗到下季成季都有得睇聖拉芬就好興奮

可以買人㗎
或者點kimchi打右閘

4:0夠啦，6:0太冇肉

G

雲加搞到咁
真係多得樓豬唔少

佢迷哥反雲反阿